你地分左手仲會唔會搵番ex

假設你地分開既原因唔係因為第三者
而係因為唔適合類似呢啲原因而分開
你地會唔會事後過左分手冷靜期之後搵番佢地？

既然唔適合，冷靜完都唔會適合

Atleast 比多次機會大家

睇下咩事分手啦

比啲骨氣好無呀大佬

冷靜完 如果發覺自己都有問題 why not

食回頭草會一世行哀運，睇相佬係咁講

好草不怕回頭吃

廢柴先搵

淨係知佢而家又搞人地個男朋友 狗改不了吃屎

會屌鳩佢

唔會 唔想再比假希望對方同自己

仲有feel就搵唔想比自己遺憾 冇feel就係咁先

搵又煩 唔搵又有遺憾

唔會
點解要搵？

我分左手
就唔會箍煲 都唔會搵返人
可以做到好絕情

唔會

屌係我冇打清楚
I mean係做番朋友

唔會喎
一分手之後已經即刻block晒佢嘅所有聯絡方式
無論係有冇第三者都好
講得分手我就唔會返轉頭

好心有另一半/知人地有另一半就唔好再搵返ex
成Q日唔係搞到人地嗌交就係拆散人

會想搵 但人地有仔 就咪搞到人地

唔會啦 都分開左無咩必要搵
可能人地都有新戀情 生活得以前開心
唔打擾人啦

揾黎有意思咩

沒經驗

現任是第一任男友

但初初同佢一齊果陣
發現佢初戀EX(已經係人妻仲生埋女)時不時SEND啲msg去撩佢

我嬲到痴線

覺得呢啲女人真係好黑人憎

做左朋友再屌柒佢

仲撩仔仆街

真係？

搵返大家其實都好老懢，最後都係由佢淡化

其實人人唔同，搵唔搵返自己決定啦，大家仲有留戀點解唔試多次，當然係要你哋解決咗本身分手個問題先

其實我都係打上黎問下你地意見姐
畢竟同ex分左手都有聯絡一排
例如Snapchat，WhatsApp同傾電話咁
不過之後再過多一排我就已經冇再搵佢
可能覺得好尷尬

Same
不過男友已經變左我ex

好心散左有新既另一半就唔好搞人啦
我ex應該俾佢ex撩到痴線
因為我知我ex個心仲係有佢
但佢ex已經結左婚好似話仔都生埋
我既心痛自己又心痛佢

Ex已經block 曬我全部既聯絡方法
每一日都好想佢揾返我

自己傷害左人，唔搵唔打擾係最好

通常都係埋單

分左手後都平均一個月搵對方一次,有時食個飯
到佢有男朋友就自自然然大家都冇搵對方了

當年佢地分手
都係因為呢個女人比綠帽佢載

佢身邊既朋友都話佢呢個ex出名天生水性楊花

有啲人就係咁犯賤
唔好為心痛咁多, 快快放低你個ex
有時會唔覺意都做咗賤人

不過如果雙方分左手之後都有新伴侶就緊係唔好再揾人啦
但可惜呢個世界太多尻/閪痕既人
會揾ex打友誼波呢啲人大有人在

係條臭閪自己貪新鮮自己疏遠我

雖然我依然好愛佢
理性叫我唔好隊個頭埋去個臭閪到
唔係又比佢撚

唔會 唔想有任何誤會
我都會介意自己女朋友同ex有聯絡 種感覺唔好受
所以自己唔會咁做

我明呀 但有時真係感性大過理性

分手4個月，唔知佢而家變成點，人真係失去左先識真惜。。。。

會

成功？

未成功
現在進行式

當初分手原因係佢話佢覺得自己冇咁鐘意我 佢生日我有send生日快樂比佢 佢有覆 但已經冇交集 佢係我初戀 分手已經半年了 好想搵番佢 但驚佢已經有女朋友 我仲應唔應該主動搵返佢 好驚會再失望一次

呢啲朋友要黎做咩?

情況同我好似 搵啦 好過後悔

絲打 不如tg一齊訴下苦 聖誕好lonely